Můj minulý narozeniny bylo docela překvapení.
 
“Proč“?  protože jsem pracoval celý tyden před minulém narozeninem, už jsem zapoměl můj narozeniny.  tak jsem se nescházel nikdo na návštěvu.
 
Ůž večer, vrádil jsem domu z práce.  Když jsem otevříl dveří, moje rodiče oslavili můj narozeniny{.|,} oni nezapoměli!  to bylo překvapení{.|,} oni dali mě narozeniny dort a darky!  to bylo překvapení.
 
Každy člověk měl veselý usmavat, to je můj nejoblíbenější narozeniny!
